撤退戰

重post再打唔打都做個訓練先

1. 有人放哨認清現況，要果斷離開。忍者係重要
2. 預備物資打撒退，投擲物/棍/竹/盾等，有人好勇企好前ok, 企2/3排既人要有物資去救走既人。
3. 你後退盡量半側身+後退跑，連結幾個兄弟，你可以擲一樣野，伸一腳已經救到人。依家有鬼一定要幫手，唔駛戀戰，一人一腳就得。
4. 最後既一定要跑，你唔係最後就要幫手留意後面既人點，一定要幫唔好送頭，你跑左20-30米你就要預備回身幫手。
5. 唔好再信road block, 我知我地一到場無咩攪就set road block, 可以既 不過全軍而退先係最重要。
6. 後排多啲留意會唔會俾人包，唔好淨係派水，緊張，守地鐵守路口，衝既會衝，唔衝既就就地搵料去幫打撒退。考慮唔好用鐵欄做三角。用黎擲向追擊既敵軍。

7. 記住對手係狗，你愈跑佢愈追，你惡佢就唔敢追。

可能唔係好post但唔想佢沉，我見好多手足有提一啲，整合整合

811！

磚雨，油波子啦, 吊
對面已經係又射唔係又射, 攞人命ga，前線要加強化裝

國泰出聲恐嚇員工唔可以去今日機場集會!!!!!

我唔知下次進攻係點，但以進為退，一定要全身而退

又沉⋯811